廢老：冰島呢啲爛鬼地方，唔去都罷

冰島人未富先驕
搬石頭砸自己腳
打完科興去旅行緊係去呢啲：

中國（China）
安提瓜和巴布達（Antigua and Barbuda）
巴林（Bahrain）
白羅斯（Belarus）
布隆迪（Burundi）
柬埔寨（Cambodia）
喀麥隆（Cameroon）
中非共和國 （Central African Republic）
科摩羅（Comoros）
剛果（布）（Congo-Brazzaville）
古巴（Cuba）
吉布提（Djibouti）
多米尼克（Dominica）
埃及（Egypt）
赤道畿內亞（Equatorial Guinea）
厄立特里亞（Eritrea）
加彭（Gabon）
岡比亞（Gambia）
畿內亞（Guinea）
畿內亞比索（Guinea-Bissau）
伊朗（Iran）
伊拉克（Iraq）
科威特（Kuwait）
老撾（Laos）
黎巴嫩（Lebanon）
萊索托（Lesotho）
毛里塔尼亞（Mauritania）
摩洛哥（Morocco）
莫桑比克（Mozambique）
緬甸（Myanmar）
尼泊爾（Nepal）
尼加拉瓜（Nicaragua）
尼日爾（Niger）
朝鮮（North Korea）
阿曼（Oman）
巴基斯坦（Pakistan）
巴勒斯坦（Palestine）
巴布亞新畿內亞（Papua New Guinea）
沙特阿拉伯（Saudi Arabia）
塞拉利昂（Sierra Leone）
索馬里（Somalia）
南蘇丹（South Sudan）
斯里蘭卡（Sri Lanka）
蘇丹（Sudan）
蘇利南（Suriname）
敘利亞（Syria）
塔吉克（Tajikista）
多哥（Togo）
阿聯酋（UAE）
委內瑞拉（Venezuela）
也門（Yemen）
贊比亞（Zambia）
津巴布韋（Zimbabwe）

去晒呢d國家唔只係旅行家
仲係冒險家

睇見個list都扯扯地

人在野現實版

所以plague入面完全iceland greenland同馬達+c+都係最安全

廢老分分鐘未聽過冰島呢個地方啦

正
一去冇回頭

去呢d地方
唔止要打武肺針
仲要打黃熱針

咪鬼去啦冰島
乜都冇，冇山冇樹得個360度地平線
又凍又近北極剩係得北極光
又冇沙灘得溫泉
又冇人冇得逼

伊拉克（Iraq）
科威特（Kuwait）
伊拉克科威特省
以示支持港區囯安法

阿聯酋識玩 最近先落廣告叫香港人移民過去

藍屍廢老：冰島嘛，我知吖~嗰度有冰架嘛~我識吖~後生仔我食鹽多過你食米吖~

冰島點會冇山